力威健身學院有冇學士課程

Muscle building engineering

好似有三科俾你揀
健身 健心 俾啲掙扎

邊科出路廣啲？

三修啦屌

呢個提議唔錯，我會考慮下

健身最多玩幾個月就健完

Long term一定係健心

幾個月嘅話 咪可以好似菲律賓比立勤大學咁